有冇人覺得政府炒大今之嘅口德風波係一個陰謀嚟

而家政府屈鳩啲人慶祝蔡匪死仔係人身攻擊乜乜物物應該強烈譴責等等等等，
的而且確係超級荒謬，
但正正係呢件小事政府都咁荒謬咁回應，
遲啲啲人就會覺得連慶祝人死咗個仔都唔得，
你講港獨就更加死撚硬啦，
之後就會開始覺得講港獨被入罪係理所當然嘅事

今次

都係拉一派打一派姐
借題發揮一定有

不過我就唔覺得學界班後生仔吞得落呢啖氣啦
相信仲有大把花生食

次次有位入班黃絲,本土,港獨撚
政府都係咁搞大架啦
然後搵埋班建制同班藍屍狗一齊推波助瀾

開心唔俾

玩口德嘅話，C9打牌講是非都隨時中伏

口德風波

拉得幾多
香港人就係咁 你愈唔比講就愈要講多兩句
facebook全部有晒自己icon一樣照請小鳳姐出場
蔡若蓮真係多得張生同777唔少

俾林鄭拎出嚟利用
我真係恭喜佢死個仔死得有價值
佢老母依嘅幾日真係還得神落啦，周街都討論佢死咗個仔